（港男福音）2cm的驕傲 奈米屌男用技巧勝過30cm

2cm的驕傲 奈米屌男用技巧勝過30cm
英國50歲奈米屌男史密斯(Ant Smith)不怕與人分享自己奈米屌的故事與經歷，甚至為此感到自豪，他認為雞不在小，有技巧則靈，一樣能勝過30公分大鵰。
據英國《太陽報》報導，史密斯接受節目訪問，他稱自己的陰莖尺寸大約只有2~3公分，勃起後也不過10公分，低於英國人平均的14公分。但史密斯不認為自己很「弱小」，也不認為要被貼上「奈米屌」的標籤，他甚至出書，希望讓一樣擁有奈米屌的男性鼓起勇氣，只要方法正確，奈米屌一樣能展雄風。史密斯說，讓奈米屌「放大」的方法有兩項，第一是不要過度增肥，這樣會讓生殖器容易變成「縮頭烏龜」。其二是在專業醫療監控之下，可使用陰莖牽引(traction)的助長裝置。
史密斯對於自己的奈米屌非常有信心，也強調他常常能讓自己的美妻嗨翻天。不過史密斯也承認，他並非從小就對自己的奈米屌有信心。他說奈米屌是天生的，他小時候確實被同學嘲笑，讓他一度很沒有自信，不敢做愛，直到21歲才敢破處。史密斯說，他的陰莖小到連保險套都套不住，然後又被灌輸陰莖要15~17公分才算「正常」。但當他年近30歲時，他終於「開竅」，領悟到雞不在短小，有技巧則靈，也鼓勵一樣有奈米屌的男性能勇敢面對。
台灣網友紛紛表示：「棒不在長，有技則靈，妹不在正，有騷則行。」、「能爽就好管他什麼屌。」、「10公分以下可以哭了。」、「軀不在寬，會轉則敏。」（

短小精幹，說法無錯

眾多連登仔有福啦

2cm 都係21歲就破左處

10cm唔算短啦
當年文員仔7cm

用得著咩

點樣有技巧法呀?
快D教我

演技係禮貌既一種

連登仔就算300cm未又係用黎痾尿

廁板清潔布

10cm = Asian average

10cm都長過韓國average